有冇人做政府contract拎過約滿酬金？

想問下一般完約幾耐會入帳

好似係跟埋最後一期人工入

咁正？多謝你

推，睇下有冇其他人有經驗

推

Last day 計七日內